死亡筆記你會寫邊個人名？

FF

黑警Database全部人名+佢地屋企人

習近平

林鄭月娥

自己

She is just a puppet

香港所有警狗及其家人，簡單D講，要佢真正冚家剷

一定會換埋隻眼

本簿大把位，死左先講

死亡筆記要電話簿咁厚，黑警，林鄭，同所有藍絲佢地全部都要冚家產

大家可以去老豆搵仔tg求其寫
屋企人都歡迎

利申 表揚行動

警察都係奉命 中共都係聽習帝話 大和解bbq

在其位不謀其政 抵撚死

九千萬個共產黨黨員名

puppet唔駛死呀

我有信心可以將死亡筆記寫到聖經咁撚厚

寫幾個核心人物同黑心冚家剷嘅屋企人
唔同政見唔係問題,唔識分對錯黑白重要踩兩腳嘅人一個都嫌多

好撚多！多到可唔可以加紙？

第一個一定寫何君X

慘過罰抄 聖經新舊約加埋

不過我願意